我個friend 屋企無啦啦有蟲 有冇人知咩蟲黎

what is this

cute cute

RIP你個fd

RIP

甲由

咁就一世

到底乜來

Rip，搵定滅蟲公司啦

蛋白質

睇個殼應該瓢蟲類黎嫁姐

你的朋友就是你

仲唔搬呀?

咪樓主你囉
蛀米大蟲

係咪呢隻？如果係咁呢隻係曱甴若蟲